Игнорировать содержимое папки .terraform, игнорировать файлы с расширениями  *.tfstate, *.tfstate.*, *.tfvars, игнорировать все файлы Crash log files и override.tf, override.tf.json, *_override.tf, *_override.tf.json, и игнорировать конфигурационные файлы .terraformrc и terraform.rc
